中資銀行 GT MT 討論(1)

某公司既Survey
BOC GT 17.8 2018
BOC MT 26.7 2018
BOC Global Market 20 2018
CEBI MT 23 2018
ICBC Asia OT 18 2018
ICBC Asia KYC 16.5 2108

歡迎繼續討論
祝大家都有Offer

有無CCB offer消息

見其他人話ops出左其他未知

Lm

幾時既事

tg有人講

唔知
你睇下有冇人答

農行？好似好伏

BOC GT 18.5k 2019

某公司既Survey
BOC GT 17.8 2018
BOC GT 18.5 2019
BOC MT 26.7 2018
BOC Global Market 20 2018
CEBI MT 23 2018
ICBC Asia OT 18 2018
ICBC Asia KYC 16.5 2108
CCB MT ~27 2019

好難講 中資色彩最濃真係呢間
Non mainland 我諗極難上位

CCB咁快簽晒約

點為之上位先
外資行香港人都同工唔同酬架啦

岩呀,升都係升鬼先

而家fg都咁高

百人砍，睇數字好多咁，但要係入面突圍

想知上商GT, 農行MT, 交行MT 人工

推

總共收左幾多個

推
人多多資料

其實CCB入面文化係點？
見咁多間bank mt CCB好似算幾高人工 係咪做落幾辛苦

應該都忙既
成日見人話中資文化唔係個個頂到
我真係想知係點

上商上年好似18k
Btw boc真係好中資 fg諗清楚係咪想入中資

乜都中文 死板 多ot

應該話銀行都係死板 因為樣樣都要跟程序/compliance
但我覺得乜都中文呢點要諗清楚 入左中資好難轉走

想問有無人有永隆young talent program 既消息？
今年offer係18k 12個月糧

下今年仲係18k? 上年已經係 12個月糧都幾度縮下
好彩上年冇take

Back office黎講18k都算唔錯了你上年幾時申請？之後有written test?

我上星期收到 rejected

上年我呢個時候應該hr in左等offer

我frd12月尾報 前幾個星期有offer
所以我4月幾都報左 而家仲未有任何消息
諗緊洗唔洗再send多次email

我12報咗到依家apt test都無🌚

我10號呀
應該無apt test, 後written test

得*

咁不嬲都係早報早著數架啦 人地offer都出埋 大把人wait緊offer 遲報隨時in都冇得in

但會唔會太遲先報

4月幾太遲啦

請問如果中文差係咪絕對唔收？

利申：係外國大，中文真心差

點解唔做外資？

當然外資係first choice, 但係競爭好大，所以想有啲backup plan。

睇下差成點 如果你連睇報紙都覺得難 咁入到中資實好辛苦
中資既中文用語唔深 而係奇怪

我都覺4月太遲，所以都係試下算
但追返上年post 有人7月仲in緊
希望有機會啦 不過我係文科
完全唔關事

搵普通officer位應該外資都唔難既

唔識打字就唔洗諗

90%既email要用中文打

Ok 收到。thx

上商算係台資

有部分股份

交通銀行有冇人in

Here

仲請緊人咩？

12個月耀但係應該有bonus?

here

today

mt？

呢個帖唔係 MT 討論咩

要in幾多關！？

我都等緊電話

有gt

5月頭會有電話

NCB????

想問下上商gt/mt 人工幾多

group discussion 難唔難？

知唔知mt人工幾多？

好易

成個interview 都係用中文

Yes

睇你同咩人一組
如果全部人都聽得明廣東話係得嘅

你幾時 IN ?

有冇人請講上商second in係點？

祝各位有offer

23

幾點

巴打做緊？ 知唔知個package點？

有無人知交行mt salary幾多

有無人知 boc gt 晉升前景如何？
1年半後有幾k?

睇你入左咩
你係爛鬼分行 同你係環球企業金融部
你覺得會差幾遠

16 ～18

呢個係graduate trainee嘅價 應該唔係MT

唔該巴打 咁如果係CMB 呢

有無人今日in 交行

有無人in完ccb final round無offer
到底差d咩